我識預言，可唔可以自稱先知！！

我預言不出一日我個Post會破1000負皮！

不信就落地獄！！屌打外面一班神棍！！

嗯

做咩正皮，由佢單機啦

我預言你不出100年會死

咁都有7個正皮

我想架！？
伊波拉我發明架！？

ON9仔慘撚到無人理

你老母生你出黎曬米飯！